<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Thaycacac</title>
    <description>Phạm Ngọc Hòa</description>
    <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io</link>
    <atom:link href="http://thaycacac.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>Kỷ luật giâc ngủ</title>
        <description>
          Làm sao để kỷ luật giấc ngủ, không để ngủ nướng - 
          Để kỷ luật giấc ngủ và tránh ngủ nướng, bạn có thể áp dụng một số phương pháp và thói quen sau: 1. Thiết lập Thói Quen Ngủ Đều Đặn Đi ngủ và thức dậy cùng một thời điểm mỗi ngày: Điều này giúp cơ thể bạn thiết lập một...
        </description>
        <pubDate>Sun, 12 Feb 2023 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2023-02-12-ky-luat-giac-ngu/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2023-02-12-ky-luat-giac-ngu/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Các công cụ hữu ích dành cho developer</title>
        <description>
          Lợi nhi dụ chi, loạn nhi thủ chi, thực nhi bị chi, cường nhi tị chi... - 
          Tổng hợp các công cụ hữu ích dành cho developer: Tiêu đề Video Làm việc hiểu quả hơn cùng các công cụ hữu ích Làm việc hiểu quả hơn cùng các công cụ hữu ích responsively.app https://responsively.app/: là một công cụ rất hữu ích dành cho frontend developer và tester....
        </description>
        <pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2022-09-02-cac-cong-cu-huu-ich-danh-cho-developer/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2022-09-02-cac-cong-cu-huu-ich-danh-cho-developer/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Lộ trình trở thành React developer</title>
        <description>
          Thiện dụng binh giả, tị kỳ duệ khí, kích kỳ nọa quy... - 
          React JS hay React là một thư viện Javascript mã nguồn mở rất phổ biến hiện nay. Nó được maintained và phát triển thường xuyên bởi Facebook và một cộng đồng cực kỳ hùng hậu. React được coi như là một trong những thư viện tốt nhất trong những năm...
        </description>
        <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2022-08-02-lo-trinh-tro-thanh-react-developer/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2022-08-02-lo-trinh-tro-thanh-react-developer/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Vì sao developer nên viết blog?</title>
        <description>
          Công kỳ vô bị, xuất kỳ bất ý... - 
          Viết blog là một việc mang rất nhiều lợi ích đối với lập trình viên. Khi internet phát triển, chúng ta ngày càng kết nối với nhau nhiều hơn với mọi người trên khắp mọi nơi. Chúng ta có thể nói chuyện với mọi người, làm việc cùng nhau trên...
        </description>
        <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2022-07-02-vi-sao-developer-nen-viet-blog/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2022-07-02-vi-sao-developer-nen-viet-blog/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>5 chủ đề javascript nâng cao bạn nên nắm chắc</title>
        <description>
          Binh vô thường thế, thủy vô thường hình, năng nhân địch biến hóa nhi thủ thắng giả, vị chi thần... - 
          Javascript đang trở thành ngôn ngữ lập trình phổ biến nhất thế giới. Là công cụ để xây dựng hầu hết những ứng dụng hiện đại từ web tới mobile. Đi kèm với đó là số lượng người học javascript cũng tăng lên chóng mặt. Nhưng việc học javascript online...
        </description>
        <pubDate>Thu, 02 Jun 2022 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2022-06-02-5-chu-de-javascript-nang-cao-ban-nen-nam-chac/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2022-06-02-5-chu-de-javascript-nang-cao-ban-nen-nam-chac/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Học lập trình ở đâu?</title>
        <description>
          Bất tri bỉ nhi tri kỉ, nhất thắng nhất phụ - 
          Tổng hợp các khóa học lập trình miễn phí. AJAX Học AJAX Android Lập trình Android - Android Widgets - Các điều khiển - ZendVN Lập trình Android - Menu - Context Menu - Dialog - ZendVN Lập trình Android - Xây dựng bố cục giao diện với Android Layout...
        </description>
        <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2021-06-10-hoc-lap-trinh-o-dau/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2021-06-10-hoc-lap-trinh-o-dau/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Phỏng vấn ngược</title>
        <description>
          Dĩ chính hợp, dĩ kỳ thắng - 
          Dưới đây là danh sách các câu hỏi có thể giúp ích cho bạn trong việc ứng tuyển ngành công nghệ thông tin, thật uổng phí nếu bạn bỏ qua. Một số mục có thể không ứng dụng cho 1 số loại công việc và vị trí nhất định. Gợi...
        </description>
        <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2021-06-05-phong-van-nguoc/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2021-06-05-phong-van-nguoc/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>101 repository hữu ích trên github</title>
        <description>
          Thiện chiến giả, cầu chi vu thế, bất trách vu nhân - 
          Tổng hợp danh sách 101 repository hữu ích trên github… 1. github1s Một giây để đọc mã GitHub với VS Code. 2. Rough.js Rough.js là một thư viện đồ họa nhỏ (&amp;lt;9 kB) cho phép bạn vẽ đơn giản, giống như vẽ tay. Thư viện định nghĩa các hình khối...
        </description>
        <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2021-05-20-101-repo-huu-ich-tren-github/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2021-05-20-101-repo-huu-ich-tren-github/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>20 tips rút gọn code trong Javascript</title>
        <description>
          Bất kỉ tri bỉ, bách chiến bất đãi - 
          Các kỹ thuật viết tắt của bất kỳ ngôn ngữ lập trình nào giúp bạn viết code sạch và tối ưu hơn. JavaScript cũng vậy. 1. Khai báo biến trong JS Đây là 2 cách khai báo biến. Bạn sẽ thấy rõ sự khác biệt giữa cách viết bình thường...
        </description>
        <pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2021-05-04-20-tips-rut-ngan-code-javascript/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2021-05-04-20-tips-rut-ngan-code-javascript/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>24 tips giải quyết vấn đề thường gặp trong Javascript</title>
        <description>
          Cố thiện chiến giả, cầu chi ư thế, bất trách ư nhân, cố năng trạch nhân nhi nhậm thế - 
          Mình đã chọn ra số đoạn code hay nhất từ 30 seconds of code và cố gắng sắp xếp chúng dựa trên việc sử dụng thực tế, giải quyết được những vấn đề phổ biến mà bạn có thể gặp phải trong dự án. 1. Ẩn tất cả các phần...
        </description>
        <pubDate>Tue, 13 Oct 2020 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2020-10-13-24-code-snippets-giai-quyet-van-de-thuong-gap-trong-javascript/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2020-10-13-24-code-snippets-giai-quyet-van-de-thuong-gap-trong-javascript/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Tôi design</title>
        <description>
          Gấp 10 lần thì bao vây, 5 lần thì tấn công, gấp 2 thì chia ra mà đánh, bằng địch thì phải đánh khéo,... - 
          Do mình học môn HCI201(Human Computer Interaction) và thầy yêu cầu vẽ mockups, nhưng team mình thì lại thích design trên figma, ngại dùng tools khác để vẽ nên mình đã tự tạo ra bộ components mockups đơn giản, có lẽ là đủ để tạo apps/web làm bài tập trên...
        </description>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2019-09-28-share-components-mockups/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2019-09-28-share-components-mockups/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Kiến thức UI Design</title>
        <description>
          Tri khả dĩ chiến dữ bất khả chiến giả thắng - 
          Bài viết này là những ghi chú của mình trong khi nghiên cứu về UI/UX. Khởi động Hãy bắt đầu từ feature, không phải layout Khi bắt đầu thiết kế một ứng dụng nào đó thường thì chúng ta sẽ nghĩ ngay đến việc thiết kế bố cục như thế...
        </description>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link rel="canonical">http://thaycacac.github.io/2019-08-15-ui-design/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thaycacac.github.io/2019-08-15-ui-design/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
